割頸事件有個鏡頭影到個奇怪動作!!!!!!!!!!

點解佢割果陣
佢個手碗會向下調整？姐係代表咩？

fake cut

蜻蜓點水？
佢玩開點穴嫁？？？
如果想佢死應該係捏揸拳咁拎刀插狗頸吧

如果想佢死應該拎菜刀添,係咪?

代表隻賤畜死唔去
就算係中共特務又點 冇人會割
要割嘅人一早割咗

有下巴頂住架嘛
唔向下屈點申到去頸

用刀背𠝹？有幾傷？

佢刀背向頭 刀鋒向心口咁既樣wor

用刀背
一個中學生都識用鎅刀
知邊一面利口啦

又冷氣神探